有冇人知張無忌最終搵咗趙敏幾耐？

如題結局好感動

3秒到

係書入面

咁都感動芷若bb最後都仲係處

未搵到
趙敏仲喺大都等緊無忌

俾我破咗

即係書最後係寫敏敏翻左大都？

喊左好多次

講緊李連杰套戲

電視劇改撚哂小說啲劇情啦。